\myChapter{Einleitung}{Emanuel Oberholzer}{chapter:einleitung}
{
	\section{My Latex}\label{chapter:einleitung:my-latex}
		
		\begin{figure}[!htb]
			\centering
			\includegraphics[width=\linewidth]{./assets/images/latex_logo.png}
			\caption{LaTeX Logo}
			\label{chapter:einleitung:figure:latex-logo-1}
		\end{figure}
	
		%TODO: Write intro
		\lipsum[3]
		
		\begin{table}[htbp]
			\centering
			\tabulinesep=1.5mm
			\begin{tabu} to \textwidth {| c | p{10cm} |}
				\hline
				\textbf{Eigenschaft} 		& \centering \textbf{Beschreibung} \\ \hline 
				Read 								 		& \noindent\parbox[c]{\hsize}{Erlaubt dem Client den Wert der Characteristic auszulesen}\\ \hline
				
				Write 							 		& \noindent\parbox[c]{\hsize}{Erlaubt dem Client den Wert der Characteristic zu beschreiben, worauf er auf eine Bestätigung vom Server wartet} \\ \hline
				
				Notify 							 		&  \noindent\parbox[c]{\hsize}{Erlaubt dem Server kontinuierliche Benachrichtigungen über neue Werte der Characteristic an interessierte Clients auszusenden, ohne auf eine Empfangsbestätigung der Clients zu warten} \\ \hline
				
				Broadcast 					 		& \noindent\parbox[c]{\hsize}{Erlaubt dem Server den Wert der Characteristic bei seinen Advertising-Paketen hinzuzufügen} \\ \hline
				
				Indicate 						 		& \noindent\parbox[c]{\hsize}{Erlaubt dem Server kontinuierliche Benachrichtigungen über neue Werte der Characteristic an interessierte Clients auszusenden, worauf er auf Empfangsbestätigungen der Clients warten muss} \\ \hline
				
				Write without response  & \noindent\parbox[c]{\hsize}{Erlaubt dem Client den Wert der Characteristic zu beschreiben, ohne auf eine Bestätigung vom Server warten zu müssen} \\ \hline
			\end{tabu}
			\caption{Eigenschaften einer Bluetooth Low Energy Characteristic}
		\end{table}

		\begin{figure}[!htb]
			\centering
			\includegraphics[width=\linewidth]{./assets/images/latex_logo.png}
			\caption{\enquoteIt{LaTeX Logo} with caption\\with a line break}
			\label{chapter:einleitung:figure:latex-logo-2}
		\end{figure}
}